香港警察唯一德政

就係強姦犯就死處決
減少社會垃圾

你知唔知咩叫德政？

法庭未判
連登仔先判

老屈強姦再私下處決
on lun9